【第一彈】平民靚樣大陸女仔多圖分享

係咪正先 大陸大把呢d女仔

個鼻大撚到

咁完美做左明星啦
話明平民 梗有d瑕疵嘅

屌你老母

大鼻即係大塊田！

睇落30幾40咁
早多十年廿年就靚

教識班連狗爭食做乜 由得佢哋做兵做狗公做到四五十囉

好撚“娘”

呢d係香港咪又係你地女神

真

黃伊文

柒到喊，不過以你d taste 係啱食屎嘅。

真心普通，仲有無其他？

算係咁啦
幾驚係仲柒過周杰倫d女

呢啲女有1000蚊酒店雞嘅質素架啦
不過著咁多睇唔到身材,大燈籠嘅可能又貴幾舊

樓上嫌三嫌四嘅柒頭有得屌咪又係狗衝去屌

不過齋屌好啦,大陸雞始終娶唔過

聽日再貼

麻麻地咋喎

呢個可愛好多

你貼欣宜出黎我都無咁嬲

pish

成陣農村味

有冇腳板睇